[科大餐廳] 想問邊間唔係藍?

呢排連續2個月要去科大.
我知有大家樂, 美心....真係唔想食.
想問下有邊間餐廳唔係藍架?

Hungry Korean

American Dinner

American Diner 同 LSK間清真野

UniBar，UC Bistro 都好似係

subway

thxthx....下星期一搵下先
我想問下金飯碗係咪大家樂旗下㗎?

唔係

咁金飯碗藍唔藍㗎?

american diner
上佢fb係黃

但好撚難食囉

呢2間隱唔隱閉㗎? 唔熟科大。靜係知美心，金拱門，大家樂。金飯碗

食咗2日和風豬扒。食到落口先啦

呢兩間都幾偏僻下，一個近 PG / Staff Hall，另一間好似近 LSK，價錢亦相對比較高

後面嗰 4 間全部都係藍

金飯碗係藍? ok...咁唔食
寧願食貴啲都唔想食到背脊骨落

近Atrium得Hungry Korean American Dinner

唔係執咗喇咩間嘢個老闆係港台pulse主持

passion 係咪即係美心?

我睇招牌黃色就入

和你pay呢個apps幾好用